
                      Me pareciò muy aburrida, por momentos..no la entendi. "Jenifer" se le conoce la voz recièn en la mitad de la pelicula, estaba sola y desorientada y decide suicidarse justo enfrente al "New York times"que cool .Juliàn lo mejor es su monòlogo cuando està  en el puente y habla de la noche.
Lo mejor de la pelicula: La ciudad de New York. Lleguè a pensar que habia puesto pausa,un verdadero embole.
        
            